仲有冇人玩緊Pokémon Go

我的訓練家代碼5998 1862 8115

加咗 送咗份禮物俾你

有 琴日終於單黎玩

我係前幾日先玩返

我係見到話可以同玩家對戰就單左黎玩

早幾日down返, 終於搵到原來仲有人玩

我都係

但應該跟返傳統對戰咁？

我都唔係好知

一齊玩

唔係話會同switch新出隻大作做連動咩? 應該會有好多人玩返㗎